情人節臨食野先鬧交

屌你老母呀

我話唔想比啲餐廳湯到一頸血姐
咁都嬲 book撚左位又唔食走撚左去

嘈咩啊

痴線

同女人講道理

女人係咁架啦

屌你老母死八婆

話唔想比人湯 跟住佢話依家唔洗食喇你開心未

講黎聽下

真係痴撚線

分手

：做咩咁遲先book位
：諗住煮餐飯比你食
：你好唔想出去食咩
：唔想比人湯姐
：咁唔好食喇

死梗

親自煮都要屌

咁姐係煮飯定book左位

有人煮都咁撚樣，屎就有得佢食

可能中過伏？

送比佢既禮物都掉返比我

原本我想煮既
點知佢琴日又話出去食咪琴日book位囉

留起佢下年俾第二條女啦

表達深切沉重既哀悼

有見地

姐係煮又屌 BOOK又屌
多口問句打算煮咩 同BOOK咩餐廳

不過大時大節真係好貴

女朋友定老婆

女朋友和道理只能選一個

煎牛扒
Book放題 不過依家唔洗食了
今晚都唔知點算好

樓豬你冇話比佢知你煮部長鍋同芝士紫薯咩

女友

屌 飛撚左佢啦 on9女人

好愛佢

渣ga

過左時未
未過就拖佢去
過左就準備貴多幾倍

屌你你唔驚佢搵兵仔陪呀??

好聽咪女人，唔好聽咪累人囉

情人節喺屋企買外賣翻黎同男朋友食

已經搭緊車走了

我同佢一齊 不過同佢講國佢唔應我姐

講野

玩到咁大？

咁你仲唔當街跪地求佢原諒你

煮埋比你食仲屌
乜出面d野食好味d咩
巴打你肯定仲想同佢一齊過埋下年？

一係身有屎一係OM9

真係男人大忌 同女人永遠唔可以講道理

???

又唔係世界末日 又唔係下年就分手
諗極都唔撚明點解可以成日渣住一句
一年得一次 黎說服我要出去俾人湯

明明浪漫有好多種

巴打 你唔搵返佢嘅 以後就有排講
年年情人節：「你嗰年呀 激嬲我仲要唔理我 我到而家到冇飛起你搵Jason你執到啦！」

諗起到

今日啲男人真係好慘
頭先去買爭鮮見到一男一女都買緊
個男嘅揀得好高興呀
個女嘅塊面黑過舊炭
我心諗：R.I.P

呢d臭閪快D分啦

鬧交好過分手

咪臭系，通常會溝啲咁戇鳩嘅女嗰啲人都唔正常得幸邊 影衰晒男人

男朋友冇送花冇送禮物 又冇book餐廳食飯
唔捨得男友洗咁多錢 兩個人普普通通食餐飯就夠

返到屋企就可以舒舒服服攤喺梳化

On9

氹返了
同佢食三哥醫肚
換個角度諗慳左錢

靚仔

咁一係以後拍拖淨係扑野 扑完野唔食野囉

仲好喇屌

多謝咁多位巴絲係我最無助既時候陪住我
連登有愛

點氹法

強勁既臂彎

屌，抵返曬啦…一餐譚仔搞掂，下年學下咁先